殺左人既陳同佳依家點

好想知呢個殺人犯依家點 殺左人都住豪宅 仲唔洗坐監係咩撚事 最近仲無曬聲氣

陳同佳出獄近半年仍自首無期
管浩鳴：疫情紓緩後再安排

心情唔太好

嘥氣啦